仆你個街條街勁多甲由

本席宣判由今日起，夏天正式開始

清潔香港